比特幣 日夜鍛鍊去挖掘

比特幣 日夜鍛鍊去挖掘
沿路挖掘每個比幣 飛過電腦滿佈顯卡
I LOVE 比特幣 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡力量 挖！

邊間教會

趕你出教會

主能夠都要拜你做師父

想聽人唱

卑得跛！日夜鍛鍊去ward1骨！

卑得跛

放過我啦世侄
初三唱少日歌好嗎

卑得跛 日夜鍛練去娃骨

Father 終於唔係用肛交做主題

我知點解咁多負評

打開心中的愛 便能用盡電量 挖！

咁樣先岩音

睇完覺得好辛苦

🙏🏻🙏🏻shuuu

專心挖掘 挖掘 去挖掘礦幣
十萬伏特超頻效應

加些顯卡 電力 期望再超頻
要用我技倆 盡建立那比特幣礦機

啊~~~~~~~bitcoin!

認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡力量

依3句幾好繼續努力

因為係原句

頂你個肺
改咗嗰啲幾乎全部唔啱音

起碼將比得幣改返做英文先啦

好尷尬呀屌

教會我都燒撚左你